2，3 字頭嘅你而家仲有咩興趣？

孤獨精 除咗食嘢之外 每日最開心就係放工打吓太鼓
幾廿歲人先學人打太鼓真係笑死唔笑死
你哋呢？ 你哋平時有咩節目

自慰，玩olg，聽下濕鳩吹水，上FBI lighkg屌支那

以前我都有玩online games
不過人大咗就無咁好精力日刷夜刷 慘撚過返工

點都好過手機驚既。。。虛榮又食錢 有心玩味玩，唔得閒味放埋一邊

手機驚真係不了
黑色沙漠之前都有玩 而家又封咗塵

買下玩具 出街打下機

hottoys / figma 果啲？

你係指太鼓之達人，定係打真太鼓 ？
我都想學打真太鼓

做運動做gym進修

太鼓之達人
和太鼓香港有得學咩

讀書

垃圾ive仔讀pt degree

以為係碩士博士果啲

我都諗住放工去打太鼓 巴打有冇啲光猛啲嘅機鋪介紹 同埋得閒落去打幾局嘅建唔建議買尖頭私家棍 定公棍打天下

聽講紅磡美國寶幾好 啲鼓幾新淨 利申未去過呢間

訓覺

廢青

我試過搵，但搵唔到香港有得打呢種太鼓 。

我1字頭時經常跟同學仔打街機太鼓。

家陣2字頭就少咗去機鋪了 ，個個都安坐家中打ps4。

我喺尖咀返工 旺角新之城同美國寶都有得諗 不過怕mk太雜

細個唔識嘢 依家先知太鼓咁好玩

ps4, gym, 毒自旅行
好似無咩個人興趣了 全部都毒野

我都儲緊錢去人生第二次旅行

諗住下次去邊？我聽晚飛首爾但未plan 好
去9hea 下算

又係日本

炒牛熊

同埋打飛機

rich

小心身子

日本好貴 真係有排儲錢
btw, 你玩switch 定ps4 太鼓，定街機？

近幾個月收工日日會同啊嫲傾下計 算唔算興趣

看書，練字

三樣都有

而家先開始學玩灣岸

乖

文學

打丁 沒了

我都係玩咗街機無耐

長得醜，惟有靠對手

得Gym 同玩下手機咁

好癲，我仲以為你淨係玩家用機
毒埋你玩街機maimai (好似洗衣機咁既物體）
幾好玩，又係音game

好多人玩 我無咩性趣

健身

內在美

你係掙扎？

打丁
研究工作用嘅嘢
機械鍵盤
太鼓之達人
寵物小精靈
鳩Hea

時間完全唔夠用

灣岸 頭d tekken 街霸 kof sdvx jubeat taiko

樣樣掂過 但都唔精

係得sdvx玩到魔騎

賭

Filco ！！！！ 想買隻tenkeyless

對任何野都冇興趣

街機之達人

做到李嘉誠未

食嘢呢

試下踩入砌鍵盤呢個坑

番ft冇耐
興趣得番睇書同打機

而打機都開始悶冇以前果種熱情
純粹拎黎消磨下時間

高級玩家

最鍾意Filco 青軸 好好摸

唱歌，打波，同返工

去旅行 一有假就想飛 可惜冇咁多錢
同埋行山睇下風景 不過好多時都係一個人唔敢去 怕危險

返工係興趣

試下其他軸啦
我自己近乎從來唔用cherry軸

主要係無錢

上次去日本去咗好多水族館 最鐘意睇魚

公司用緊紅軸

之前用青軸比人屌

青軸側刻真係好靚！

玩真鼓

夾band嗰隻

drum kit

想學吉他，但係驚買咗返嚟晒位唔彈
之前買咗部單反，結果封塵..switch 又係
打羽毛球已經係唯一最愛

又幾有錢

普通入門級咋，唔係好貴個啲

gym 自己整下hiphop beat

以前玩3dx起碼玩左4千銀 都係次次包尾

睇書 睇劇

一齊打

食南記

我好廢

每天在家打機

食飯 睡覺 打東東

我旨在唔驚fail
一個人打太鼓有時第二首會收皮

唔夠打鬼6 鬼7之後果啲

打東東

淨返打飛機

日本真係好正 食嘢同郊遊都好正
我未去過日本水族館 希望黎緊去有機會攝到時間去一轉

教我

企鵝笑話？

Ps4, 睇新番, 欣賞腐圖/文, 同fd whatsapp 吓, 瞓覺

運動、結他、日文

食牛角唔洗教

結婚後唯一興趣係準時收工但係同老婆講話要OT半個鐘至一個鐘，之後係屋企樓下公園飲啤酒食煙打機睇漫畫

一定要去！
京都水族館、江之島水族館等等

砌模型玩耳機
毒撚興趣

姐係咩

我細個都鍾意游水
大個咗越嚟越肥就唔敢再去游泳池

你係Gay佬定腐女

學緊煮野食

こんばんは 明日はお仕事？

畫下畫 睇下書

陪多啲老婆啦

興趣無分毒唔毒撚

識煮嘢食嘅女仔好吸引！

又多一個文學！

打j 漫畫 美劇 ps4 跑步籃球 行山

又打J 小心身子呀 小心眼濛

食飯，瞓覺，屙屎

屙屎都係一種興趣

拉下琴 唱下歌 睇下書

好撚爽

已經差唔多俾晒啲時間佢架啦，我份工收得早丫，偷跳完返到屋企都係八點零九點鐘咋，而且一個星期都係跳兩三日咋，好乖架啦我

好靜

幸福

以前會做下gym 同跑步既 不過無做運動一排就無咩動力再做返

依家返緊工兩三日打一次都俾盡

呢啲真係要keep住
一懶就返唔到轉頭

搞好左張康文處健身證 想做gym 但入面好多男 唔敢入去 好毒

教我打

你又打鼓

揾個男既同你一齊入去咪得囉

做gym
打波
睇書
睇美英劇
畫畫
打下機咁

Tumblr 連登 打波 睇書 儲錢 睇錶
（想讀個Master但返工時間就唔到 好頭痕）

gay

儲錢都係興趣

只有揸電單車，可惜無得揸

哈利

彈結他唱下歌自娛
睇下哲學書用下個腦

揸開彷跑，不過真係想轉Harley, 安全好多

好型

尖跛

型棍嚟講無得輸

但如果叫我渣我都係鐘意46多啲 有冷氣

掟飛鏢，行山，做gym，溝女，旅行，影相，煲劇
黎緊想搵多d興趣 keep住自己有動力

打機
歷史
太空
如果有日連呢d興趣都冇埋我應該好快死

興趣同生活唔同，生活上當然46當然贏晒，但點都唔會有26自由自在既感覺，基本上無咩野可以代替到佢

我都好鐘意睇太空嘢 次次睇親啲紀錄片都覺得人類雖然真係好渺小 但係我地可以去到咁遠 好滾動 又覺得宇宙啲行星好神奇 木星咁多衛星

歷史嚟講我好鐘意睇香港史同二戰
香港崛起同埋世界科技爆炸

電結他 （未夠料夾band )
睇書
炒美股
聽歌
玩下io game
之前有學下日韓文 而家淡左

我都想cow

26真係feel到lead 住架車咁

類似精華版fortnite/pubg 仲正
利申玩呢隻網頁驚玩左幾千場

連旅行都覺得悶 淨係想返工做野

巴打都有玩開26？

車牌都無
不過間中係youtube咁啱睇下啲車片

咁撚得閒

工作狂

一三五gym
二四玩樂器 玩咗13年唔會想停

又幾充實

Gym
砌模型 行山咁
其實放假都唔夠時間

巴打鍾唔鍾意打機?
如果鍾意太空同打機
一定要玩Elite Dangerous!!
好似漫遊太空咁 會玩上癮

仲有我開咗個二戰post
鍾意WW2有興趣可以去睇下

我都唔想
但成個trip都想快d返office做野好多地方都冇心機去
明明讀書個陣好鍾意周圍去

用尖頭棍連打小心啲 我試過打撚斷咗

我就是東東

想學大提琴

多到數唔曬喎
車 錶 音響 紅酒 跑步 游水
不過最想花既時間都係陪我兩老，中女家姐同埋老婆

人生贏家

廿中讀讀緊pg
學吓外語，聽吓政治歷史，打吓J，學吓寫program (呢個算係必要多過興趣)

鬼九玩家

大佬

想學揸私家車 不過太貴 唔捨得比錢

考左個牌5年 都無乜點揸過私家車 連部車點開車頭冚都唔識
成日都好想買部車學揸 但屋企樓下車位長期滿 跟本租唔撚到(租到都要3000蚊個月)
早排又辭左職 宜家做緊兼職渡日 跟本唔敢買私家車 買左又怕揸唔多
唯一就係間中做替工幫人揸貨車 練返手車
好想買部FD2

能力之下做自己想做既事，減少遺憾

打機 畫畫 睇劇 聽歌

個肚打鼓

妖 肥葉 仲唔訓

What’s the meaning of life

好懷念細個同frd打機既日子
而家打返個感覺都唔同哂

You2

踩板

睇女
睇電視劇
睇完左好耐既動畫

放工攰到死休息下好過

hea多陣就訓了 聽日又要返工

都係食野訓覺睇戲
24小時留係屋企
間唔時紅日先出一出去

隱青

巴巴我失眠 8半番工

打太鼓 啱啱打完

以前psp就有玩

ps4有無買
好玩

邊有錢 有都換電話先
我條女5s壞左洗左我500

食玩瞓

用過hhkb番唔到轉頭

oh

不了

你唔洗返工啊仲唔訓

興趣由細到大都係音驚 同fps驚

啱啱瞓醒呀 8點幾瞓咗覺

番工仲邊有時間打機

我幾廿歲人先學人玩太鼓

渣雞

約埋上你度打

慣左同前女友一齊就冇哂興趣
以前會彈下結他 打機 聽歌睇下essay
依家機都唔想打了

放假攤係床到等死

得switch 但隻太鼓好低汁

踢波

hori啲鼓
我有隻ps4

運動 食 訓

足波撚

仲講 你買比我啦

對其他野真係提唔勁，除左足波

去打街機

好憎依加d街機文化
特登係mk妹 總有新方法打尖同擾人打機

我都想比mk妹跟機

我係試過比mk妹拎個手牌咁大嘅紙牌一蚊打尖
明明我放左一蚊跟機
佢放係面就話係佢先

北角 天后個頭

新式跟機

嫖賭飲吹

煮野食

玩下玩具,打下機咁,身邊啲朋友都話冇乜精力打機,打一陣就攰,但我放假仲可以打成日都得

研究自己讀嗰科相關既野
砌模型
睇動漫
自己一個去旅行

打丁，ps4

又想食肉 ？

你想渣 我今日食咗了

好想食

just eat it

肥巴同我食

你認真？

瘋狂食肉

100分鐘其實都係啱啱好

睇波，打飛機，遊車河，去旅行

究竟點樣培養興趣

食夜割個場好少限時

係嘅咩！ 唔會趕你？

無咁harsh 都唔會再有客入

可以食幾耐

食到飽 咁佢都會有last order嘅 好似係

不過正價85 折平好多，今晚就平咗百幾蚊

haha姐係比你坐

金會員

再講就肚餓了

打尖

仲有得打尖 ？

咕咕 唔洗訓了

排S隊咪打尖

勿出圖！

我都想做金會員

課金

屌
仲要focus 落個牛角飯到
啲japjap

正了

不過啲飯煮得好爛 淋晒

牛角飯！！！！！！
Japjapjap

餓未！

好餓啊屌

諗緊下個月再食

仲等下個月？

月中 月尾囉

月中 月尾 下個月頭 月中 月尾

督爆我

諗起就覺得fatfat

又肥咗幾公斤

為了牛角 可以

肥葉豁出去了

講笑 肥4了

有機會一齊去食

訓教先

入嚟學下嘢
乜興趣都冇

高達模型

冇呀。。。 身邊d朋友好瘦
唯有係屋企舉下啞鈴

利申 唔肥

你地唔洗訓架

Pole dance

好撚慘

雞

到底係幾無知既人先講得出依句說話

無咩興趣.....每日返工放工 放假訓多
裸辭去獨遊 尋找人生意義

求你地入黎屌醒我

睇波，去旅行，識女仔

武藝
煮食
文學小說
動漫
存在主義
逍遙
齊物

2初頭時加埋樂器/音樂
之後厭左,覺得不外如是

多謝

141

唔肥去gym做咩

打波，做gym，跑步，游水
屌女，打飛機
睇戲，睇書，睇動漫，睇劇
炒股，炒樓
好撚多野做

好多2，3 字頭嘅人興趣係去旅行& 發買樓樓

學車，不停考哂所有可以考的車牌
學琴，細個學到6級而家學返，不過唔for考級
學煮野食，去工聯會報d班

小爾 買書未

我老豆都係話佢後生果陣係咁考牌，而家佢除咗政府車牌其他都有晒
我都想學佢咁

興趣係買樓都幾撚有錢

有得屌女仲要打飛機

驗身

武藝

我都想識

我又報

呢啲係一種浪漫(起碼我覺得係)

邊間

我又要報！

打機
做gym

講禾聽

屌完女再係條女面前打飛機再屌條女再係條女面前打飛機再屌條女再係條女面前打飛機再屌條女再係條女面前打飛機再屌條女再係條女面前打飛機再屌條女再係條女面前打飛機再屌條女再係條女面前打飛機再屌條女再係條女面前打飛機再屌條女再係條女面前打飛機再屌條女再係條女面前睇動漫

一齊玩啦
我多咗對棍

格棍

sor , 我打錯字 :
「好多2，3 字頭嘅人興趣係去旅行& 發買樓夢」
如果發夢不須有錢

我成日訓教都發夢夢見自己住日本啲平房

養貓
去旅行

漏咗食嘢
周圍試新嘢食

學音樂，學外語

住啦，日本在非大城市果D 平房有幾貴 ? 不是夢